Questi sono gli stl dei singoli link, per adesso non sono inseriti nella simulazione (è solo un fatto grafico, usarli per il calcolo delle collisioni credo sia parecchio pesante).

Se vuoi inserirli nell'urdf potresti trovare utile questo riferimento:
https://answers.ros.org/question/9613/how-to-import-stl-files-into-urdf-files/